{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039470",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/wangyijimil.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 왕의지밀 한옥호텔"
    },
    "text": "全州王義ジミル韓屋ホテルは全州に位置するホテルで、庭園、無料専用駐車場、レストランなどの便益施設を提供しています。 当ホテルは全州韓屋村から約3.1kmの距離に位置しており、4つ星ホテルで、24時間フロントデスク、手荷物預かり所などの施設を備えています。 宿泊施設は全州自然生態館から約2.4kmの距離にあり、禁煙室を提供しています。 客室内にはクローゼットなどの施設と専用バスルーム、シャワー設備、薄型テレビ、エアコンなどの便益施設が設けられています。 いくつかの部屋には、リラックスできるスペースと冷蔵庫もあります。 周辺にはChimyeongjasan Holy GroundとHanbyeokdang Pavillionなどの名所があり、群山国際空港は約57km離れています。 ホテルは全州中心部から約3.6kmの距離に位置し、チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ホテル内には中華料理バー/レストランがあり、伝統的な雰囲気を感じることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "全州王義ジミル韓屋ホテルの施設は何ですか？",
            "answer": "庭園、無料専用駐車場、レストランなどの便益施設があります。"
        },
        {
            "question": "全州韓屋村からホテルまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "約3.1kmです。"
        },
        {
            "question": "ホテルの星評価は何ですか？",
            "answer": "4つ星ホテルです。"
        },
        {
            "question": "ホテルのフロントデスクは何時まで対応していますか？",
            "answer": "24時間対応しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くに観光名所はありますか？",
            "answer": "Chimyeongjasan Holy GroundとHanbyeokdang Pavillionなどの名所があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺に空港はありますか？",
            "answer": "群山国際空港は約57km離れています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの宿泊施設は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、禁煙室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内のレストランは何種類ありますか？",
            "answer": "中華料理バー/レストランがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室にはどのような便益施設がありますか？",
            "answer": "客室にはクローゼット、専用バスルーム、シャワー設備、薄型テレビ、エアコンなどの便益施設があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 326,
        "QA": 335
    }
}